THE IDOLM@STER 綜合討論區[166] 765 HOTCHPOTCH FESTIV@L開催！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：GOD大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

可愛活力13歲乙倉悠貴

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩及
蒼之歌姬如月千早

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

是日開催

半夜開po

留個名，頭先想禁單抽醒起有LV冇抽到

廿連New SR
想課

留名

我愛一巴！！

天二

仆？

330萬就唔想郁

我已經準備放棄
去打協力算

依家每日三場算
其他體用曬去協力

最後好似都衝多左50萬fan數畀智絵里

掛住玩pani少左開cg

我係咁玩fifa

我都想打Fifa，但要衝fans數

我自己心態係
唔好迫自己去玩一隻game
當快樂變成負擔
就唔會玩得長
慢慢玩就可以細水長流
今次衝唔晒，咪下次下下次再衝

對
最近掛住打獵

今個月月中開始冇時間打機，但又想衝sss，所以先打到嘔感

Jupiter
Btw個p有扎辮既

今晚播

早晨啊各位

社長

等社長出手

今次好似好多巨巨

你都1億fans以上啦

我仲努力衝緊

衝hunter rank 算啦

會貓車,不了

等我carry

真巨飛哂啦得返小薯

有天二無有怕

最後係顏色確認

駁唔倒

得我一個毒撚喺荃灣

記唔到

放棄

前面用咩色就跟用咩色

全程紅色

電uo

色盲

1400

原來軍曹唱歌咁堅

用765combo嚟聲援今日ML live

觸手

法國搭車打歌係最好狀態

群馬應該最易衝分衝動員

agger

有無清陣間一齊熱身
費事打wota抽筋

地藏

要練毒奶 不了

join

有無手足知爆谷餐幾錢?
一陣去問阿媽攞錢先

$78 hch

G持

唔侵現地玩

一首CALL都唔識
去做地藏食爆谷

有無人帶藍妹

asahi ok?

貴呀，粗粗哋飲算啦

藍冰
啤酒中既水

都係買醉

瞓到昏迷

執好野 換哂新電

淨係識call happy darling 同風火輪 成長chu

雜巴睇唔睇？

ML不了

黎the sky睇班CG9圍爐

O緊T 不了

叫社長直播咪得

橙

應該成3個鐘

買大爆菊定細爆菊好

有幾橙
又唔係冇補水

4粒
大爆谷餐啦
再唔係加條熱狗

一陣搭MTR

尾行你先...

我寧願走都唔會OT

返屋企又無嘢做
拎錢ot公司hea唔好

我無咁熱愛公司

又多個1400
好多巨睇lv
小薯留係屋企追event

同埋我OT得就有嘢做

講得冇錯

呃補水

扮工

最終偽P電車

開始清item
見住班idol轉得咁辛苦唔忍心fc

不過自己覺得文香太主動反映唔到角色特徵同價值

但係文香平時係屋企都係咁主動

55

呢樣真

顯得奏嘅重要性，好似係

FC到啦

準備出擊

星期六都冇得抖

係M記全裸待機中

咁早！？

唔怪得期期都有錢井

係咪呀 我返屋企拎嘢之前去m 記先

成班loli正太係M記走黎走去

因為妃宮千早

佢哋喺m記搵食
怪叔叔都係

我好開心見到香港producer們對IM@S嘅愛。但係希望大家遵守下規矩，IM@S嘅live係只可以打call，爆谷汽水嗰啲可以收埋，雖然係睇轉播，但都想producer諸君可以遵守。

咁啤酒熱狗呢

熱狗拎黎打完call先食

啤酒樽記得飲完留返黎打call

王者之劍⋯⋯⋯ん？

有人厄介就可以丟9佢

搭緊mtr
唔好壞呀

多左m+之後最後1關其實易過左
2首m+搭首21-22lv master

連續兩日ml live
希望mltd少班痴線佬追event

望下你後面

收到

有radio happy足矣

hotcha potch festival

岩返到屋企起碼睇埋free sm對we先出門

出門口

著住LL T希望唔會比P打

love laika唔會比P打

人呢

呢度D人出哂街

兩張都冇

卵凛不可逆

唔係去哂練call咩

有事唔到

兩邊都得

好多人

唔知點解佢地一直望住我件ll t

其他望你靚仔

肥染毒矮

都係走去m記食杯新地避下

producer 9成都hehe, 唔信可以畫下本po關係圖

容雜 偽唯 紅一 大大

仲有大天2個個都推

當初應該冇人估到卯月3.0特訓前後都係女僕裝
到底mio3.0會點

前mio後俄妹

準備好做厄介了

即係戰爭啦?

我都係估小惡魔裝
mio3.0如果係聖誕出,應該出禮服掛,好難估

唔要性感mio唔該
好難接受

好靜

要訓

一巴唔睇？

個個去哂睇live

打event

有冇人有抽一番くじ
A賞掛軸好靚

有冇圖？

幾時新pool

雙十

收島風啲現充今晚出哂街

要求點人數

有無巨巨放料

B同D賞

紗枝正撚到

秋天 係藍子ge季節

藍子正

藍子超可愛的

真心做gf一流

散場未

白金星光先行抽下年8月live飛

放工先有得睇

好正

大路歌好少，早知唔練

中上育實生完冇幾耐咋喎

mltd又黎
1500石抽次10抽
不了

完

聽到神summer嗰陣我呆左

不過最後排的もも美來痴線佬真係⋯⋯⋯⋯

係咪你地黎，邊位巴打認左佢

聽frd講係咪話有個厄介見到みっく同ナンス就鳩叫

IMDB

yes
留個名

原由實真係好正

Retweeted アイマスDB (@imas_DB):

10/16 20:00 アイドルマスターステラステージのニコ生。ライブで公開されたPVでは詩花にボイスあり。

最後排右手邊，厄介集中營

現充們上水
小薯係時候潛

冇thank you?

頭先收工哦

老實講
睇完歌list無後悔無黎
太多歌唔識

巨巨聚會中

想問聽日係咪有巴打有多飛？

冇solo歌，姐係聽日冇dear

迫人去ml單獨live

但係慘在佢而家都仲未講幾時5th

雜

決定聽日買爆谷做地藏算

Agger
仲以為有solo

但條list真神 solo可以ML專場出 呢d combo 得呢兩日先有 仲可能冇下次

冇咩歌可以厄介

明日求carry

beat the world原唱
fing 毛巾

LisAni! Live 2018
01.26 D1:
茅原実里
中島愛
水瀬いのり

01.27 D2:
OLDCODEX
GARNiDELiA
ClariS
CHiCO with HoneyWorks
TrySail
早見沙織
May'n

01.28 D3:
アイドルマスターミリオンライブ！ミリオンスターズ（田所あずさ、愛美、雨宮天、小岩井ことり）
綾野ましろ
内田真礼
小松未可子
さユリ
fripSide
FLOW

FLOW

wt又武道館

fripSide

sidem p全面進場

話時話邊到有官方熟肉食
Daisuki冇左，巴哈又冇買

...

戒課

戒幾耐

今日絕對係M@GIC*3

star *3啦

不了

330萬咗就隨便打

Do do 姐黎？

最易既28星
唔打M+就一定係佢啦

打25星穩陣啲

me: ザ・ワールド！

Dirty

雜巴識嘢

朋花

中川繪里子

係愛呀

要加推了

想問吓有衝過sss嘅巴打們，有巡迴嗰個月要幾多fans數先穏入sss

首KisS冇得輸

佢真係勁有leader既氣場
壓台感強到爆

佢最後MC果度唔用咪大叫
睇到我流左眼淚....

有卵用好實用wo

而家2000位就有，8M左右應該穩

睇咗十週年live未

一般一千萬冇得輸
但而家2000都有位，可能仲少點

上個月無parade 就咁日打40萬就算

未啦
今次先第一次睇本家

765プロオールスターズの楽曲が目白押し！ 『アイドルマスター』ハッチポッチフェスティバル＠武道館 Day1リポート

諗返起佢同72

聽日借你都得

中村先生最近一次感動我的係台上6個人都是創始成員既嗰段感言

謝社長
感我衝到一千萬好了反正已過八百萬

睇左動畫先
一步步黎

後段可以用哂一盒紙巾

今日d mc 我都係明三成左右

社長都係性情中人

My Sony

聽日俾你見識下

十週年live都可以用一盒紙巾

之前一直懶唔睇
今次真係決心一定要睇左佢

其實除左中川之外
其他本家既成員都好正

ML都幾好
不過同本家果種正法唔同

幾欣賞呢種前輩帶住後輩既感覺
真係正到唔識形容

南早紀好女仔

可惡
咁一定要睇

謝天二指點

本家無睇到喊
CG反而眼濕濕

CG二期中後段真係集集都喊

上個月先七百幾萬 你而家打到一千萬食花生都夠

又加...

支持好女仔的...能算加推麼

係

好女仔 但都會撚化ころあず

買唔買好
有啲貴

買

值

幾錢？

Ok

係值但唔好益炒家

Special commu

就咁amazon撳
得一間送香港

我推ge 都係一致公認ge好女仔

燈MY MAY~ 燈MY MAY

呢隻好似有分開兩日賣 冇咁貴
本書仔就出來off會先拎來睇吧

厄介 MUST GO!

呢度都唔少人有，實有人肯借

出團結2010明天我請

打協力換左成5張m+卷都仲係fc唔到首answer
認命,慢慢loop多幾個album打29上1400

連燈歌LIST

眠り姫
Relations
Go my Way
自分Rest@rt
Change!!
vault the boaderline!
my song
eden
rebellion

自己擁有好啲

出番個不負責任短評先

Setlist:
超多本家歌（仲要舊到8-10年前），本家p如我會好happy,ml p應該會不滿
演出：
神點有愛美結他キラメ/beat the world原班人馬/混合unit出歌
Mc:
完全係綜藝節目，cg拍馬追唔到；只能夠講本家成員的mc力係推爆左
Lv現場：
雖然有未來/momo痴線佬，但係冇風火輪

聽日有machico到我做痴線佬

WATCH水團SIN...

聽朝先睇熟肉

CALL：
舊到唔識call
燈左20首除左必出既Brand New Theater!同THE IDOLM@STER無首中

事故：
體操睇睇下有2下信號故障

高潮位：
キラメキラリ同THE IDOLM@STER

b站

all 日文n1

聽日有たかみな但我唔做痴線佬

幾驚佢果下會大斷

想睇su__y爆氣

SuDDy 巨

我依家隻耳仔都仲有d痛....

聽日高橋就靠suddy支持了

suddy 記得係高橋自介個時叫たかみな

其實ml之前live都係咁
定係ml歌較多
定係一半一半

科大最後希望

雖然本家入坑 但都好多歌唔識
mc真係好正

ML自己既live一定係ML (lantis)既歌為主,
本家(コロムビア)最多用黎玩串燒環節

所以今日咁多本家舊歌對ML入坑既我有D措手不及

今次唔係都係ml live咩?
定你意思係走本家個十幾件

今次嚴格黎講唔係ML live
或者可以當係MOIW (765 only ver.)

你話Vampire Girl キラメキラリ都叫ML有翻唱過

有D舊歌唔玩GAME唔睇本家動畫係唔識

識之餘仲要識call真係難

有d係舊到冇公認既call

冇睇本家ML今日直接walkin入去

pop子點跟.jpg

點跟+1

不過キラメキラリ真係國歌嚟，個個都識

本家堆舊歌剩係識shiny smile, kiss, vampire girl, I want同キラメキラリ
本身以為佢最盡都只係出Do-Dai或者next life嗰種level

本身剩係諗住睇day 2
好在最後有睇埋day 1

其實都係因為有ML 先入為主覺得係ML做主打再加埋台灣個場真係ML多
所以今日先咁驚喜

大家係時候要補下老女人唱歌了 好多都好正der 希望大家而家就聽定咩relation いっぱいいっぱい kosmos cosmos

燈多一堆歌先

目が逢う瞬間
Kosmos, Cosmos
いっぱいいっぱい
フタリの記憶

Kosmos cosmos is god

大野巴又準備加推嘅節奏

你今日加左未？

又唔好下下講加推
留意同睇多d野姐

想聽七彩ボタン

對，好女仔留意下冇壞

預計大野巴加推list

新婚人妻
下田
kraz
大臉天
tkmn
小岩井

都話社長係最明白事理

講左大半日
我都唔知邊個係新婚人妻

看著我

你再估下

留意得多就變左加推

真係唔識
唔知點估

聽日extra:小鳥走出黎唱空

依3個機會好大

有d好女仔
就算唔推都要支持

睇返頭post元祖天使個cv，小心天二聽日打爆你

我覺得大家故意忽略我對machico既專一...

special guest 種田

小岩井真係正
但冇solo既話發揮唔到

吓

新嗰套難民番kirari做早苗家姐

ML佢係唯一 #sleepy

岩岩好返,邊有可能

對唔住
小薯真係乜都唔識

ころあず同大臉高d
等睇聽日ころあず再創同ありがサンキュー同等嘅傳說

邊套？望下先

睇埋SIDE M先訓

腐女向作品確定

本家d歌太耐太多,完全放棄左聽 正係有down動畫相關個炸

blend s

調教

用左十幾日練左成堆唔等使既call

届けHappy

今次真係Please Please help me

個名…

聽返masterpieces01-05應該穩陣

One More リサーチ

Let's Go!! Ready GO!!

搵到了

補返首Arcadia先

胸囲の歌唱力

最後一排

call錯無人理

仲可以mix同風火輪

聲豚式大叫

希望5000線keep住咁穩,暫時同上次good sleep差唔多
2000線已經拋緊good sleep

Day 2 the sky 仲有位

聽日要pchan就算
唔想打亂溫書既習慣

麗 呢個人材又係被埋末

抄字典咁多年都仲未收皮
學生哥錢真係易賺

仲有華哥

燈乜鬼 家下打邊爐
見乜咪落乜 亂出牌架

sideM男P 失望

石川界人
アイドルマスターが好きで、ミリオンライブを自
力で当てるほどである。そして2017年10月から放送されたアイドルマスターSideMにてプロデューサー役に抜擢された。

竟然唔係女p

仲以為第0集個個大姐姐係p

hehe番

Side m男p係石川⋯⋯⋯正

不過一定要講句

有玩side m走路工的都知道佢同hehe完全扯不上關係，希望唔好屈

同埋這個campaign送紙巾盒係想點

【SideM】Twitterフォロー＆リツイートキャンペーン実施！→→ #idolmaster

今日好似有咩單車比賽要封路
都係預早少少出門口先

SIDE M producer個樣

其實唔算好腐
接受到
期待下集有OP睇

好奇問下
side m係類似灰姑娘果種揀左呢堆角色做主角?
即係其他角係咪冇份出場 仲諗住見識下偽娘

我都想知
不過偽娘一定會出

連聲優都係偽娘聲呢下

真的嗎?
想睇...

咲ちゃん‥ハァハァ

天使

唔燈唔舒服

想睇ED多啲 唔係諗住用dal黎做ED咁Hea掛

今日ML消息情報 我睇佢出乜撚野

順便燈埋今日同我出琴葉把聲

今日special guest

合唱blue symphony

燈燈燈
燈燈燈燈
燈燈燈
燈燈燈燈
燈燈燈
燈燈燈燈
燈燈燈
燈燈燈燈
燈！
燈！

出硬吧

[擴散希望]誠求day2 the sky 飛乙張

かーる @curl_Q_
今日もお仕事頑張ってくださいね！ #デレマス #島村卯月

尋日成團人得我著765 Tee

尋日啲歌淨係識765

希望唔好扮

你著🌪法被的樣子已經被目擊

講事實

想講Kiss 係同桃一齊唱真係完全估唔到
同みなみちゃん咪好

想推貴音同紬呢對cp

偽p.......

未一井喎

限定アーニャ嗰期未有井⋯⋯⋯

好想燈cosmo

好想聽。。。。

天二可唔可以發下力燈到有。。。合唱都收課

cosmo....

唔識英文

我燈力零

用藍子艦隊衝FAN屎
PP藍子會斷C呢下麻煩

個人曲唔會有呢

水桶Collection

有嘅話真係要call白車
我應該最多短暫昏迷
但天二就

MASTER ARTIST我燈

眼鏡歌
大額頭
目が逢う瞬間

其實唔難

推

TL見てると
765P「ミリオン曲分からんかった」
ミリオンP「765曲分からんかった」
ミリシタP「全部分からんかった」
これは公式の狙い通りなのでは

CG9（me): 一首都唔識

事前>温ML曲

見到本家舊歌>>呢首有call咩

今日好多好女仔

密密加推艾豆

岩岩twitter都見到

Suddy 要衝業績
近排加推課 新人大野巴衝得太勁

8萬yen就中

Mochin

偽P起程未

俄妹？我好似一劈

去碼頭接送

偽Ｐ：一劈？我一劈劈死你就得

一首都唔出TD歌果下先好野

仲有容DEE

蝦禾哋cg9

出左THE iDOLM@STER 同Brand New Theater!畀你喇

坐緊

燈

希望大家支持好男仔 睇side m

有棍 不了

支持好女仔都用晒d時間同愛心了

啱
好仔
元澳一

睇埋今日先再諗
Day1完全唔知今次live個定位想點

o1去sideM完全冇問題

幾時出ssr

美無分性別

troll 9 ML P

排緊二千3
4萬9pt
但2000名多成5000pt

troll 9 CG 9

好彩真係無決定追2000,以我財力同時間真係點都追唔到
依加輕鬆保5000等完場

燈燈燈燈

冇愛美硬係差啲嘢咁

一齊做o1p

比想像中少

終於得左啦

雜b

中間

左上

右邉

湖中女神: 你...

三個都唔要

你將得到Banner

雜巴衝完美嘉活動就叫莉嘉躝

你中文U?

Object Undefined

lls ed1期神好多

呢度好多水水巨巨mon po （好似係）

你

我圈外小薯

冇dear既可能性係零啊

伊波朱夏(偽P)

練埋首happy!!就出門口

>>之後發現一首call都練唔中

>>全場地蕆

想聽miracle night

大野巴 偽p

順便燈下月尾智繪里

追唔追仁奈好

MLTD派2500石

MLTD 送2500石

係度問答案只有一個
抽

TVCM都咁大方，因為少咗人玩？

調教咖啡廳個日向夏帆

岩岩好燒哂石
當補給 爽

晨早要喇
搞課金優惠有乜用

唔好唔記得琴日搶人1500石

反轉個譜先fc到

有香

15003500

派咪皆大歡喜囉...
反正都係抽唔到

suddy仔琴日比bandai水左

都係唔追仁奈 冇愛
等DEEP MIO好似仲開心

除左缺後台ssr support都唔知抽黎做咩
又無pick up 限定pool又無

話說stella stage有961
係咪可以期待下劇情

係囉，笨大都唔識氹人課金既

燒左半pack only
但窮l燒幾千石衝event已經覺得好癲

多謝笨大

學偽p講句
你幾時.....
咩驚都歐

thx笨大

唔好喇
上次已經比cy罰我抽唔到志希架喇

點解可以咁歐

美咲太後生 唔夠千尋黎

第一次衝event啲石任拎架wo
event 7話 350石
親密度 51x75
N卡 + R卡 又around 51x75

有小鳥幫都唔夠做

Any hea hip?

唔係無石
但唔留彈藥遲d抽空氣咩

小鳥掛住FF唔記得教佢
好似係

parade未2萬5

幣抽是好友

但係會過期

莫講話冷氣啦
太子旺角九龍塘個設計都負荷唔到咁多人

雜B又打機啦

狗鐵真係越做越衰

新TVCM,大家去睇吓la

但隻game 依舊咁糞

毒撚揮手
呢度個個出哂去睇lv

留係屋企睇fw we支台大戰

派石又派得度縮
Module又整得麻麻

ねこてん
誕生日と登録者７０万人と１億回再生

鬼父

而加呢個post到今晚8點都係我話事

仲有我

我負責管蘿莉

吓？

開始點人數

清算現充

我負責_蘿莉

咪你

華哥原來超勞力家

普通feel。。。

wtf

一陣去隔離個lv

靜到

現充出哂去呀

這些機會

唯巴兩邊都唔去？

唔想調補習D時間影響溫書

學霸

lv見到日本場內風火輪

sor 覆錯po

期待新情報

香港ロゼリアのライブビューイング
スタッフ「立ち禁止」

得返我哋啲毒撚

左邊有張枱
一定要親身教佢知咩叫變態

之後再吊高伊織

有償特價10抽好似又有得再抽?
究竟有無人真係咁就送7000石比佢

樓上全部想誘拐未成年少女

過多半粒鐘又有新歌
自分rest@rt

吊到高潮

仲有半個鐘話事

諗下好
分分鐘係welcome

公告講hch

收到風
ML SSA 2018年6月

岩岩emily嗌我教佢大和撫子床上面應該點做
半粒鐘應該夠

13碎156cm
mltd十三四碎多，但高得離譜既更多

大把人課金抽 琴晚課金榜升左十幾位

自
真係自分rest@rt

係喎
自 左

未完?

有錢係唔同

未完？

又一首lv18

高橋未奈美このみ look,好正

sexy lady

飛吻

收島風有Arcadia
Pepe蛙喊.jpg

等bd算

一齊吧

神live
咩都唔駛講
返去down返隻mltd玩先

推 唔推

唔敢講推
不過經過呢兩日
我知道已經返唔到轉頭

今日送10抽...
呢個係命運

iM@S 最高

又成堆歌唔識

Arcadia,マリオネット,little match girl

ああ神だ

語彙力0

神だあああああああああああああああああ

美希同翼一齊唱マリオネットの心

アライブファクター

咁快有埋歌list

呢個正

不過我自己覺得全日最正係今井同田所合唱

正到有今生無來世

翼終於可以同佢最鍾意既美希同台合唱

合唱arcadia正d

我剩係知今日大天二升左幾次天

D2 d歌好似比D1吸引...好想睇

有shooting star同Arcadia

Arcadia...
點跟.pop子

自分restart mm死L左 ...

因為你無啪uo

今日風巨有無黎？

1月6日7日 765AS幕張
2月3日4日 SideM幕張
2月24日25日 SideM仙台
3月3日4日 しんげき舞浜
3月25日 SideM福岡
4月28日29日 SideM静岡
5月20日 エムアニパシフィコ
6月2日3日 ミリオンSSA
8月 pmeet
オイオイオイ

矛。。。

呢兩日765p大高潮好正常

比起尋日多左唔少ml 歌
arcadia megare メリー 3首都冇得輸

meri仲要啱啱好
白 綠 紅

理接,但手殘打左6場仲未fc到

叫咗你啪uo

矛呀

Arcadia

アライブファクター

乜上面有網絡
72巴顯靈呀

好彩有練待受同jungle party

待受
jungle party
アライブファクター

四步昇天

MC焦點: 新人有佐

Day2簡單總結:

蒼~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

passion
cool

正過day1

打左3場1miss
認輸 遲d再打

90%/100%血d關真係打到講粗口 最憎打依幾關,仲要全部3首

聽唔明日文
香里有佐講左D咩

知唔知咩叫命中註定？

新開acc有張ssr劵

一下就中

你 係雜,,,

佢係港一雜巴

今日Unit象徵 比琴日易睇 雖然有無厘頭
MEGARE! 眼鏡組
Sweet Sweet Soul U149
リフレインキス 公主與聖母
Understand? Understand! 傲嬌組
マリオネットの心 美希與小翼
arcadia 藍白?
99 Nights 唔知點解, 總知就岩氣氛
Little Match Girl 白組?
ココロ☆エクササイズ neta:名字コロ
求ム VS マイ・フューチャー 原唱
メリー 意大利 聖誕色
おとなのはじまり 大人組
Honey Heartbeat 現充組
ジャングル☆パーティー 原唱+又花又草
アライブファクター 原唱

sup巴

老老實實,你冇玩開就唔差嗰一陣,等出埋限定再入坑好啲

大野巴

是但啦
都係HEA玩
完全唔識玩

感覺易過金魚...

轉個頭就唔係

最緊要抽到愛

轉個頭就唔係[/quote]

底線係唔課畀笨大...

可以日日夜夜對住翼BB

會唔會出現井限定翼呢

アライブファクター今次有配合
一個大聲+低音 一個柔+高音

一開波出2隻琴葉原唱
頂佢個肺

兩日都有唱DD 幾滿意

arcadia 有段kori聽到我定左格

如果梨巴推埋sidem既idol就爽死啦

比隻柏木翼佢

感計法我同つむつむ都好有緣，開game刷首抽四個雙ssr ac入面全部有一張紬，之後e+自己嗰ac張3星星梨花用嘅ssr星全都係抽重覆つむつむ抽返呢

推Side M 我不如推雜巴

machico 好正啊

其實之前MLTD一開game果一日我都有玩
當時又係用張SSR劵中左 伊吹翼 (不過我當時完全唔識ML)
今日想玩返，睇下有無得引繼返個Acc

點知無
開新Acc又係抽返佢...真係好開心

(雖然送果2500石補左底)

師兄識野

咪住先
當初推我落坑果個好似就係你

識唔識16連?

師兄認錯72

觸到,仲要3十幾great

美中不足冇肚臍仔睇

支持

聽日打多50萬後今個月可以hea打了

今晚協力係咁出27/28...

真係好可愛....

中毒了

今次大件事
我都覺得會踩得好深...
去冷靜下先...

欺騙自己內心感情好嗎

machico定小翼呀

both.....

加推
加擔

冷靜啲

aaaaaaaahhhhhhhhhhhhhhhhhh

PO埋day1先
神SUMMER!! 夏天出世
アニマル☆ステイション！ 動物組
きゅんっ！ヴァンパイアガール 吸血鬼
スタ→トスタ→ TDgame俱樂部
I Want rock?
黎明スターライン neta:本家動畫一個食物牌子名
スマイル体操 好動組
愛 LIKE ハンバーガー 食物組(冇加麻倉係敗筆)
I'm so free! 角色形像性格-free
shiny smile 唔知, 後輩組?
KisS 天然組
キラメキラリ loli
アマテラス 紫組
Beat the World!! 難得原唱
ハルカナミライ 原唱

又繼續派石

見樓上巴打以為係大野巴改名

+1

希望大家他界支持sidem.............

大野巴唔改名

大空直美^^

大空乂直美

到今時今日都唔知係邊個人Hold左個名

今次兩首M+都唔似29

大家記得聽日返工返學
我瞓覺覺豬先

無肚臍

妖全首歌無難位但又炒多幾次1miss
咁就10張卷

多謝大家出席兩日的off會，期待下次再同咁多位見面集體聚賭

因為lv+off會活動已經結束，短期用grp將會同上次一樣的方式留多數日俾大家用，之後用閒置play消滅

賭J?

唔係
有去的就會明

お疲れ様です

【ミリシタ】Twitterキャンペーン「最高の一枚を写しましょう！」実施中！→→ #idolmaster #ミリシタ

呢兩日經過好多困難之下
最後都可以去足兩日LV
同參加到其中一晚既off會活動

真係非常非常之咁開心同滿足
無諗過可以連續兩日都係大天二隔離睇LV
真係一個非常難忘既經歷

多謝大家
希望下次有機會再見

下次CG/ML 應該又有LV

小岩井好女仔

都好大機會有

加推吧

法國佢同Reco幾似樣

U149作者，睇完live已經開始動手了

感謝社長carry

原來依加免費down緊既自分restart之後要比石先開到
是咪即係以後出其他歌都可能要比石買

Sure

小事

屌撚死笨大老母

仲要有償石only,笨大dllm

入去就見到

今日首新歌 想聽呀? 比錢啦屌

出年有得carry飛就好

cls

Bandai...........屌你老母！

十卜

今日高巨08冇令人失望

多謝各位手足今日大大聲屌柒bandai

一路睇公佈一路屌同舉中指

入面混了一隻BBA

佢夠彊將DLC玩法搬落TD度 唔屌唔鬆化

賣完歌
下一步仲唔係賣衫

公佈MLTD DLC歌嗰刻我同個fd即刻屌出來

一起身又見大野巴準備加推

飄仔係我旁邊都應該聽到我幾大怒氣

上一輩成日講

唔好俾飽飯 Bandai 食

17歲(?)

今日LV後排出現左幾個痴線佬

順序

大面天痴線佬 72痴線佬 千早痴線佬 雪步痴線佬

中排仲有個披住CG法披既痴線佬

全靠嗰堆化學品保養

真係笨大老母

係時候清返Master以下既FC數

中排個痴線佬唔會係CG LV出現，請大家放心

心口痛

穿埋

係咪厄介黎架

又踢

求curry 6th

原來メリー係5th之後都冇唱過 :0)

個痴線佬應該又現地屌CY bandai老母...

哈哈哈哈哈哈哈

Day2 觀後感

吃東西的是閣下 但肥的是淑女 麻美又大一個碼

歌
=============================
1.紅白應援熱身左2分鐘 一開始未ready 就出首READY!!突襲
2.之後一如所料 係眼鏡唱眼鏡
3.又係無mocho份食既Sweet Sweet Soul

6.一到Shooting Stars 前奏 D大面天痴線佬出晒黎

7.マリオネットの心昇完天之後
8.~~~~~~~~~~~arcadia~~~~~~~~~~~~~~

一個字:蒼

11.超豪華既Eternal Harmony 全開 MUSIC！

之後到高潮連發
17.超齢BBA唱既おとなのはじまり
18.Honey Heartbeat
20.待ち受けプリンス GOGOGOGO
不過少左真把聲好似差D野咁

21.ジャングル☆パーティー
5個都超夾首歌
某神人既叢林掛飾 仲要跳埋舞 鏡頭一zoom埋去 笑到仆街
後段一堆跟唱 所以氣氛超好
22.アライブファクター
強 無敵
唯一連call都唔想打 専心睇+聽

MC
=======================
Machico既肚臍唔見左
小岩井耳機壞左 都係IT狗既錯

衆人被吐嘈不是聲優
駒形友梨聲優失格
如果kraz急口令失敗左將會係傳説

有佐由台下終於上到台上
立花子話自己係最年長
末柄里恵賣萌直擊淑女心臓

多左人留意問候我地呢班LV狗
長谷川好有miki style既感想結言 passion
COOL千早

淑女無左閣下同yayoi 仲有Machico同kraz係左右

值得考慮下次live是否去看吧。。。差line up...

好似好正咁

麻美

day2 歌單
正
蒼
適合古参 ML P
選歌氣氛良好

MC 強
搞笑

新入坑表示
淨係睇過本家動畫幾場本家live同聽過本家啲歌都覺得好正
無想像過若林直美同平田宏美都咁有趣
利申：之前無留意過佢兩個

知不知每晚攬你十次八次
每晚也去攬因我極心癡

等出bd

好
想
做
弱
者

半夜無人同你爭901

千早同miki己經移藉(兼任)左去ＣＧ

一個cool一個passion

聽日最後一次機會抽卯月

L

O

V

E

🤣😆

冇圖呀 有圖應該搶到

訓得

今日-夜晩8點 打event

夜晩8點-10號夜晩8點 打MLTD 36000pt

CG個層推薦本家好似…

其實一直都想知901可唔可以post本家同ML ?

叫大天二本家嗰層加多個ぷち

Post sideM

有棍

Post卯月（有棍）

好耐都冇試過
想要乜就抽到乜

又唔係講sls

Sor lo

都係做返CD-ROM

挽留

攰

Dont leave me along

活動張sr限定卷淨係換到上個pool啲活動sr?

我都好攰...
比平日遲左好多起身...

儲住先
睇下之後會路會轉

會唔會

呢兩日feel到自己有d唔夠氣

我唔夠聲
嗌兩下已經沙聲

豚叫無問題

call call下半首歌己經無左把聲

因為你已經升左天...

Buhi~~~

為左養好女仔s繼續努力

今日把聲沙到低左ハ度

原來限卯月得番一日抽

任抽喎

要靠父幹了
養唔起

ALL IN FES LA....

好耐未試過咁攰

FES NO LIMITED EGG USE

想問下隻MLTD 平時係唔係可以唔打歌都玩到？
好似有個咩仕事Mode??

究竟今個月尾有冇fes

仕事換live飛
Live飛儲埋一次過x10倍打
社畜用，event items計7折

やめて

原來咁玩
thanks...

咁我瘋狂仕事當玩左算了
唔係好鍾意mltd 打歌....種感覺說不出的奇怪....

希望12月尾先

fes蘭子係100%既波
爭在係咪新技

利申: 就算concentration都井返嚟

如果下次fes出第二張co sb就要屙煙

而家的con係好過all round

依家concentration 都改到放到落隊
無問題啦

反而諗緊cy 之後會唔會改回血ssr
例如：滿血既時候會變加分卡

蘭子加蓮奈緒美優ありす

我地既血汁錢

歐洲大會
印得落心口
我亂估1億歐元走唔甩

呢5個入面可能得奈緒會有可能忍到手
結果可能係5個都忍唔到

同人講: 保方份糧我有份出架

講錯唔係心口
係後背
咁應該唔駛咁貴

下次去祖記球場開con

但今次係祖記史上第一次印贊助商係後背

搞到我都心思思想整返件

係...
歷史性第一次

有恋のLesson初級編 wor

唔知係唔係太多LEVEL未開到....

太低LEVEL

同埋MLTD 我有個幾大既問題...
部機好似Show唔晒個畫面

仕事loop
一日開得晒啦

lv5就有 好快

THE IDOLM@STER綜合討論區[167]西武domeは嫌だ

仕事呢個MODE 真係好正

正義All in

早晨

著黎去睇live

CY啪啪啪

係咪數漏左文香

一定係fes杏

LL 飛鳥 小梅

千枝 俄妹

頂太多選擇

rock lee: 身為CP組既一員竟然冇人記得我

印戴bra啦

1001